今日講左個笑話比個女仔聽 佢笑得好開心

佢叫我加油 我影左兜麵比佢
同佢講加左辣油🤣🤣🍜
佢即刻笑到呆左 勁可愛😍😍

2個po要推好攰

😂😂👍🏻

毒撚真可怕

P牌收嗲

推我呢個啦 嗰邊夠票

幾好笑既

你係泰博？

咁勁
d 女俾你溝晒啦😂

保護手足 拉

嘩 屌 你個名

痴線我笑到噴水

拉

飲左幾多？

？？？

Ching咩事 係咪有咩誤會

痴線下下講粗口咁冇禮貌

佢唔知咩人黎

大亨上呀

好大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

我諗我依家就係......

我真係好想走到你面前

話比你知 "你好靚!"

但係我始終都祇係靜靜咁坐係度

偷偷地望住你 係你要離開前既最後一刻

竟然係你走到我面前同我講 "拜拜!"

其實你知唔知道 我真係好鍾意你

樓主溝死女

自己唔識睇咩係咁？

你識我？

？

係。。。點解你講啲嘢同我開嗰個post咁似

樓主

唔貼水瀨？

睇唔起我？

唔啦 一陣比人話我收水獺錢宣傳

佢係咪藍絲來架

以為自己係邊個

上熱門未？

好，唔駛我諗好多野既post

水泥隊

比人針對

你收咗水獺錢？

幫樓主push

連狗係咁

PR

我依家同佢玩忽冷忽熱 佢經已係我掌心之中
下一步準備玩弄佢感情了

我依家同佢玩忽冷忽熱 佢經已係我掌心之中
下一步準備玩弄佢肉體了

收到風你唔掂

你中風啦 收風

你馬上風啦 收風

你係咪藍絲來㗎

Test

佢係啦 正常人唔會咁做

你失心瘋啦

邊個係咁負皮我

我

抵

係我做嘅

點解要咁做？

上唔到熱門 心情好撚曳

抵撚柒死😄👉🏻

你係咪藍絲嚟㗎

😈😉🤟🏿

Yes（藍字絲打🤣）

😂👍🏿

點證明你係

好波

好肚餓

好大風

辣油麵

做咩姐你

人同人之間講信任

算好笑？

今晚冇風

你輕度？

我同W賓一樣

P牌冇資格講嘢

On9?

證據？